Mulan trailer上咗 係時候洗爆 #BoycottMulan

記得文字解釋番 8月果時 主角劉亦菲公開撐殺人警 與人權民主為敵

#BoycottMulan

#BoycottMulan

Push

pp

Pish

你漏左條lin

手足們訓晒 而家boycott mulan comment 好難like到上頂

推

push

Boycott mulan

twitter
YouTube
Facebook
assemble

洗

迪士尼又想食兩家茶禮